# Calcolatrice

In preparazione all'esame di Programmazione dispositivi mobili 2021:
Progettino per iniziare a prendere confidenza con l'IDE AndroidStudio.
Il progetto consiste nella creazione di una APP Android che fa da calcolatrice.
